點解間唔中會半夜3,4點屋企電話響？

隔幾個月就有一次
頭先4:30又響 個鈴聲又鬼咁大聲
嚇撚到仆街

其實係咩原因?
唔好講咩午夜凶鈴嗰啲廢話
係電信公司隨機檢查 定半夜sell野() 定咩原因?

Sorry打錯電話（經常）
我會改架啦比次機會啦

掛住我咪出聲囉 最憎人偷偷摸摸

因為有人打去你屋企

聽左咪知人地打嚟做乜囉

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

試過農曆7月半夜有cold call 打我手提

比你地址我
過黎送個禮物比你

個聆聲鬼咁大聲係你自己較，較返細聲啲

you will die

聽個陣唔好望後面同鏡

做足曬嘅話 good luck

retweet國際文宣

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

sor，我只係想提醒你夠鐘去廁所咋

香港島中環半山上亞厘畢道

炮製得精心啲

我會將自己包裝得精心d

Michael響鈴呀：）🤣

就算係邊個打嚟都好驚